大量狗車係告示打道油站

手足小心！

竟然無人火魔，證明之前火魔嘅一定係鬼